快必：細so被炒風聲鶴唳 俞琤想炒晒十八樓C座？

#中國 #香港大學 #四叔

快必：細so被炒風聲鶴唳 俞琤想炒晒十八樓C座？ （D100 上綱上線）

D100 Radio
451K subscribers

快必：細so被炒風聲鶴唳 俞琤想炒晒十八樓C座？ （D100 上綱上線）

在商台工作20年的DJ細So（蘇耀宗），上周五（4月3日）被商台解僱！細So原定當日最後一集節目《生活日常》亦即時被取消，結束跟商台20年的賓主關係。跟細So多年同事並多度合作的森美，昨晚在社交平台貼出跟細So合作《森美移動》時的合照，並留言鼓勵舊同事。在電台任職DJ共20年的細So（蘇耀宗），日前收到公司「大信封」，商台外事部亦確認跟細So已終止僱員合約，原因是「因應現時經濟環境狀況及前景的預測，商台已作出了資源重組。」

細So突然離開商台，多位商台同事及細So好友都感錯愕，日前梁文禮主持節目《集雜志》，便播出了Cookies《Forever Friends》，憑歌寄意。而跟細So多度合作的森美，昨晚深夜在IG貼出舊照，並留言：「過去流走，嚇怕了你？Don't be 蛇『乖』，明天會更好。」

森美貼出的兩張舊照，都屬當年森美跟細So以及陳強、Leo曾合作《森美移動》的照片，4人曾共同主持節目《森美移動》，以流行文化、潮流產品為內容，深受歡迎，4人還以「森美移動」之名出碟，當年專輯名稱便是「Don't be Scare」，四人又以組合身份唱歌表演，是不少聽眾成長回憶。

細So離開電台，他受訪時也指森美曾關心他，問有何可幫忙，不過細So最後無奈離開20年工作崗位，對森美慰問之情亦很感激。細So昨日在個人facebook，也上載一張主持節目的漫畫插圖，並簡單留言：「來日方長」，得到不少網民的打氣鼓勵。

相關影片:
1. 大班：中國踩醒沉睡的獅子 歐美企硬拒收黑心口罩 (鄭經翰、潘啟迪、林旭華) 嚤囉街高談闊論 (復刻版) 足本重溫 d100 bji 2.1 ()
2. 快必：羅家英都俾五毛狙擊 原因係懷念張國榮？（D100 上綱上線) ()
3. @商業電台 Hong Kong Toolbar 細So被炒令人心酸 行家大爆商台辛酸史 （D100 瘋中三子） bji 2.1 ()

D100 香港:
Facebook:

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子